美心放棄我哋一代人，我哋要放棄美心到幾時？

美心上年賺少咗22%……
記住係計埋咗外地嘅增長……
記住我哋係上年9月尾、10月頭左右先開始放棄美心……
用咗三個月時間就咁……
你話如果我哋繼續落去而且再加把勁嘅話今年會點？
香港人，俾啲骨氣啊!!

我答先：放棄一輩子！

快d執埋佢
樓下已經少食肆
唔好霸住個位

咁你得閒行去睇吓有咩食，千祈唔好唔覺意咁咳走哂啲人啊！

呢一代完